<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maintenance Service on quaether</title>
    <link>https://quaether.com/es/blog/</link>
    <description>Recent content in Maintenance Service on quaether</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://quaether.com/es/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Llevando la tecnología la siguiente nivel</title>
      <link>https://quaether.com/es/blog/posts/29-6-21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://quaether.com/es/blog/posts/29-6-21/</guid>
      <description>Para muchos usuarios que visitan el sitio por primera vez, los conceptos detrás de la tecnología BSQ pueden resultar novedosos e incluso generar cierto escepticismo. Sin embargo, los dispositivos BSQ Neo llevan años en el mercado, y fueron probados por numerosos clientes que vieron cambios favorables en sus vidas gracias a la incorporación de la tecnología.
La tecnología BSQ fue creada por Carlos Belohlavek, un hombre visionario para algunos y maestro para los pocos que tuvieron la oportunidad de seguir sus enseñanzas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Superando la pandemia con el BSQ</title>
      <link>https://quaether.com/es/blog/posts/30-6-21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://quaether.com/es/blog/posts/30-6-21/</guid>
      <description>Para muchas personas el comienzo de la década significó un cambio en su rutina de trabajo, un distanciamiento de sus amistades y el surgimiento de emociones negativas, tales como la ansiedad o la incertidumbre. Pese a que existen distintas reacciones frente a un mismo hecho, todas comparten los siguientes resultados: un biocampo debilitado y una sensación de agotamiento, producto de las influencias externas.
Si bien la tecnología BSQ no reemplaza las recomendaciones de médicos u otro personal calificado, el fortalecimiento del biocampo puede abrir una ventana para aquellas personas que están confrontando la enfermedad, o han sufrido pérdidas emocionales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creando un código desde cero</title>
      <link>https://quaether.com/es/blog/posts/31-6-21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://quaether.com/es/blog/posts/31-6-21/</guid>
      <description>Antes de empezar la explicación formal, es necesario recordar que los códigos si bien NO son indispensables para el funcionamiento de la tecnología BSQ, la práctica de este ejercicio mental permite al usuario sintonizar su biocampo con la señal del BSQ y mejorar los resultados obtenidos.
El primer componente necesario, previo a la incorporación de los conceptos de la tarjeta, es el objetivo final del código. Una misma cadena de conceptos, puede generar distintos códigos al estar orientado a objetivos diferentes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
